《東方日報》竟然比《蘋果日報》更持平！

唔反了

蘋果歸撚錯邊
假新聞做鳩拜登
仲唔急急補鑊咩

點睇都只係新聞角度唔同
又唔係蘋果宣布拜登當選
蘋果報道拜登宣布自己當選有咩問題
根本冇比較性存在

因為中共都未發賀電

蘋果A1: 美國大選塵埃落定

Topic: 「拜登宣佈當選」有咩問題？

拜登（本人）宣佈（自己）當選，同蘋果立場有咩關係？

當我上面冇講過

睇唔到蘋果下面個句?

律政屍垃撚圾
Agger

俄羅斯、中國、北韓都未敢話 BIDEN 當選

蘋果日報率先跟隨閪霉，話「美國大選塵埃落定」

好似連日本都收返個祝賀

肯定收到料有啲嘢

蘋果呢次真係表錯情

屌 取消訂閱先 正仆街 多謝樓主

新聞報道永遠只係描述真實發生緊嘅事，美國大選最後真係拜登「贏」咗，一日冇真實證據指控拜登選舉舞弊，蘋果都唔可以就大眾嘅猜測，思潮影響去寫啲啱你哋睇嘅嘢，唔係一陣又俾人話假新聞，之後你哋又反
Btw 睇大紀元真係啱晒你

官方都未official announce

官司又未打完

點撚樣「美國大選塵埃落定」呀？

屌你班果粉, 仲智障過支持民主黨班左膠

補充一點就係樓主cap圖係8號當日報紙
9號 就2份都話Joe China 當選

蘋果個底都係撐拜登

中共：2秒距離先

蘋果：gogogogo